英國上議院議員去信授予何君堯榮譽博士學位的大學 要求校方重新審視其資格

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

等左好耐

榮譽博士可以比錢買

全方位制裁何妖

推

學位可以DQ?

上議院LOL